Worker ini menggunakan laravel versi 5.4 dengan support minimal versi php 5.6.4,
worker ini digunakan untuk mengirimkan broadcast wa dengan integrasi dripsender, 
cara pemanggilan worker bisa dilihat pada screenshot REF
1. REF_call adalah fungsi untuk memanggil worker
2. REF_postRequest fungsi tambahan untuk memanggil worker